[正視聽] 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

幾時又變左升級
每次升級前都做哂文宣先升
唔好亂畀人帶風向 乜都裝修 仲要火魔裝修
唔係唔同意升級 升級前請做足文宣
發生左既就算 文宣手足攬 不割

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

正視聽

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

正視聽 順便推

p牌幫手，各位手足唔好迷失